要求成立民間監警會

要服眾就應該做
行得正企得正怕乜？

支持啲人民事索償都好

想人睇得起佢哋
先要做返好自己

睇記者會而家果個似撐警會多
唔怪得林鄭同盧狗推晒落去佢哋度

留個底都得
佔中都有7警
你估今次最後唔會祭下旗?